雜大大說連登從來是高登的一部分

要實行一壇兩制

登人治登

高度自治

林早洩 = 689

林鄭 = 連尼住